[突發]狗隊篤灰熱線極危險

相信好多人都跟熱門post去report 狗隊篤灰熱線
但係千其唔好將狗隊嘅篤灰熱線入落去聯絡人度呀
因為一旦你加左入contact,狗隊就可以用你嘅電話搵到你TG account.

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

915

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

太空人, 太空卡, 太空機啊

推

最緊要係投訴number唔好同TG number一樣呀

Telegram已經加咗唔同步聯絡人功能喇…

更新Telegram啦